中國教師開BMW衝撞小學生 多人壓車底哀嚎

〔即時新聞／綜合報導〕中國河南省5日發生1起誇張車禍事件，濮陽市1名小學老師駕駛BMW汽車，眼見前方大批排隊等候入校的小學生，竟踩油門向前衝撞，將多名小學生壓至車底，引發現場驚聲尖叫，且該名教師下車察看時竟也未將車熄火。

從校外監視器畫面能看見，當時大批頭戴黃色小帽的小學生們聚集在校外，不料該名教師竟踩油門加速衝撞學生人群，導致多名小學生消失在該車底部，更有其他學生被轎車撞開，該名女教師驚慌地下車俯身關心車底下的同學，但竟未先將車熄火避免再度移動的可能性。

河南省公安局8日發布通報稱，僅有6名小學生被肇事的王姓教師撞傷，當中1人全身「多處骨折，傷勢較重」，但都沒有生命安全隱憂，警方決定先將犯罪嫌疑人處以刑事拘留，嫌犯供稱係因「操作不當」才發生這起事故，但全案有待深入調查與釐清。

唔俾佢地長大其實係為左佢地好

呢種智力做老師

女人揸車

下世投胎

睇片好似係女司機
兩個可能
1.油門當煞車
2.買兇殺人 車埋其他小學生掩飾特定目標

油門當brake

促進殯儀業，又贏

woman driver = insane killing machine

中國教師？
咪即係同關愛座hunter一樣？

有冇圖

僅有6個被撞...

真係得中國先有呢種表達方式

沒事兒沒事兒

又嚟油門當煞車